[A/I] PUBG Mobile 連登食雞竇

Telegram Group:

Join 唔到Telegram group

SDUFKU

Add me

今日有update

幾時更新完？又話8:00

UTC time zone

香港時間4點？

Yes

係

更新咗有沙漠地圖

我朋友用模擬器玩pubg mobile ，但入到去咁樣，請問係咩事？有咩解決方案？

換電腦

認真呢？

日本google play通知日版有得玩,一如所料鎖IP
(但點阻得到VPN呀 )

同天堂2同樣玩法,開game後等佢login入左咗home就可以熄返,
除咗平時打慣打熟既asia,當然唔少得日韓專用server啦
(你頂得順3x ping既話)

點解人地日版送啲野靚咁多

SDUFKU 加我

遅延補償黎架,人地Asia服練到熟一熟,新手就咁走去打實死無生

覺唔覺少左人玩，呢排入親場有一半以上都係電腦

感覺係好少人玩
然後騰訊出左個模擬器係專起電腦到玩
感覺正好多, 同電腦版冇咩分別
但因為只可以配對番模擬器玩家, 感覺仲少人

出左國旗
香港=中國香港
台灣=中華台北
澳門=澳門

所以揀英國

屋企電腦廢 開低效都low fps
冇辦法唯有玩mobile, 然後set目標比自己： 一場唔殺多過10個人既話 去到1v1階段會手榴彈自殺唔食雞。
依家個kda已經10幾但又上唔到鑽 ，返工少時間玩 冇辦法。
但我想講真係好玩，我亦都中意玩。

都去曬食雞啦，仲邊得閒上連登

Fornite 仲正啦